加泰羅尼亞獨立，西甲會唔會無左巴塞隆拿架？

咁皇馬咪年年拎冠？

馬蹄會

馬體沉到咁仲講

華倫西亞復活

而家高分過皇